[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2842)

?

V

Fast

slow

車完全唔落底, 當自己巴菜

-3 -3

2c

車追平先

兩場9.5大叫都冇得叫

???

豬豬上水啦？

屌 原來 條半膽過關 車買左全場

阿華-9c
法車-8c
4隊快刷爆角呀plz!!!!!!!!!!!!!!!!!

17隻角，點叫呀大佬

刷刷

角大等死了-8c

半細食屎啦

屌 美羊 炒

快手擦多4C喇上半

兩場果斷10.5s咗

信念 華加油入多兩粒

車仔唔出世三想點

屌2隊冷fg

屌 比角啦阿記

車仔廢到 屌你英超出去咪又係蟲一條

車半大好無

快撚d出世三啦屌

垃圾車唔刷點入波

其實沙利係咪費時偽世三受傷

影響出售價錢

美羊d把握力救命

唔出世三係咪想輸

爆角了

華西完全唔落底, 當自己巴菜

屌你老母車5c添

車仔唔入比人入啦屌

突然有角

車5 c

牙狗ng 啡格飛

5c了

阿又唔見角

繼續擦

可能佢早過世三走啦屌

阿記都爆角得嘛？

屌佢老母 阿狗又係好撚仆街

停停先

角呢d野就係咁神奇

車666

大炒冇角

6c

車角雨

冇冰封俠

車狗6
-3c

-4

倒錢落海系列

屌7.5走寶

gel 你老母

阿7！5b收息

屌頭先買唔切7.5b

有冇人有睇 抓飯 粵語個直播主 好撚搞笑

見到佢買西瓜恩返黎托就把幾火

多c到

燈燈佢 冰封阿記角球

撚有gel
傻撚左？

車六士

阿狗有c未牙

喺 想買

阿華-9c
法車-5c
4隊快刷爆角呀plz!!!!!!!!!!!!!!

14隻角，點叫呀大佬

集氣

即刻有 -2c！

3c

唔好怕羞啦

三點不露

阿狗完全唔落底, 當自己巴菜

兩邊一齊刷

繼續刷！

睇嚟又中

兩場都角大啦
冰封都無撚用

半大24

-2c

我都係訓算

手足個個都買角大

Gchi

一齊冰封角球，燈爆佢

車半大

我屌。原來係西山

阿華-8c
法車-5c
4隊快刷爆角呀plz!!!!!!!!!!!!!

13隻角，點叫呀大佬

點解唔買

知啦

信念 華倫入多兩粒

車入粒先啦

刷啊

唔好咁大聲

刷佢熱尾

問下姐 無點解

星哥你係咪痴q左線

轟狗無啦啦爆角

想4 買多左條2x1 車阿

壞左腦

剛剛先知

有咩角水？

有作客入球 主場砌你

叻叻

9.5b 2x1是夢嗎

7c

引你追大 之後停角

試下奇蹟半大

比多兩c啦大佬阿記

車角正氣－4

只要信

車七士

阿完全唔落底, 當自己巴菜

屌車狗冇球頂到 屌

未食藥。出現幻覺徵壯

連詩雅呢

不是夢。可以等收錢

屌買盤好過買角

車2.5 3.5大

車停停先

痴撚左線呀

阿記半場前五角得唔得

車全場11角 完 lm抽3 各派100

車快半大

lm

Lm

我

。

Me

手

車8c

留

8c

7.5 半場cash

7.5b cashed

不如10角

( Show Blocked User - 賽馬會打手 )

冰封阿記角

阿記10.5S又等收錢

阿華-8c
法車-3c
4隊快刷爆角呀plz!!!!!!!!!!!

11隻角，點叫呀大佬

又好姐

半場8c

軌又爆我角細

刷角又頂唔到

7.5買錯場

訓了

買左華倫盤

屌你老母阿學下人啦

分幾角比啊

阿狗你老母有角未

？？妓刷未

阿記半場3C易撚到. 角細又收錢

好記得半8全10

定d黎！好快連角

9c

9

屌！

車9c cls

車2分鐘1角
34分鐘第2角
44分鐘9角
勁

咁樣無用嫁。你出左飛

留番聽日再算

1:1 車！

1:1

車1-1

1-1

阿記半場4C易撚到. 角細又收錢

分兩隻比阿記啦屌

屌 2選1買左阿8.5

車

仆街法撚
頂實呀

半大盃

Hell yeah

重燃希望

車仔爆得咁快

阿妓得 車狗都得

阿華-7c
法車-2c
4隊快刷爆角呀plz!!!!!!!!!

9隻角，點叫呀大佬

阿狗快小小好嗎

阿快刷

阿記-1c

又半大又角大 好撚正氣

都叫左10隻了

車角 點買好

阿記半場4C易撚到. 角大又收錢

追14.5

法撚大船唔好針呀

阿刷下啦

半大收錢瞓覺

半場9c 開13.5 派錢？

50分鐘買細 追和應該慢慢踢

I agree with you

啊記入波 刷角

師兄好有用

係，但如果平均d就perfect池啦

半膽買得100$ 屌

車-1c收錢 訓教算

阿刷返3角先

-1c 嬲左

輕鬆收錢

車仔 刷多5隻就有1.66 好似幾抵玩

有無角球高手比啲提示而家買咩好

好尷尬

Allin 200000000

你咪高手囉

Yy比水你

法撚2.5s針

阿華-7c
法車-2c
4隊快刷爆角呀plz!!!!!!!!!

9隻角，點叫呀大佬
阿記華西下半場幫幫手啦

點補飛

我記得有位巴打買左5000半細2x1
個位巴打仲健在嗎

笑死

黃潛反cup, 車入波

中一關啦都 是但啦

掃全部波膽

黃潛

人地起碼中21

乜鳩黃潛

Stop

入左8.5 想收錢

補咩呀
而家都有錢贏

笑佢買錯全埸下話 佢本身話半膽2x1

屌黃潛

半場休息你都咁努力

我入咗車9.5s......

望就望車

yes
車阿 開到 聽日找晒全部晒
加del馬會ac 同大家講再見

Del完要幾耐先開得番

隨時

支持

Thanks

2.5s頂到我食狗屎

12點開門del 食個午餐1300日職申請番

算勁 車早d覺醒12都有

NG有無心水

賭球記錄

Lm一定得

半2全2幾出奇,我3 3.5s

1200 del 1230開番 1245-1259 mon住星星買咩
1300買佢對家

阿記開到9.5b我仆街死呀

車阿

G持
一齊死

買左HOLD 到1:2完場比你贏

生命無take two

刷佢老母

阿8.5想跳了

G持

角球2串1 10k我上次買睇到有手汗

都係睇戲算睇完翻嚟再屌妓

車法 2.5細係咪驗腦？

半二全二是正常

Book緊醫生了

驗緊

最少4球
大波半場落大飛
歐假盃飛到波到

阿狗開個10.5B黎OK?

ok

角大黨！上呀！

11.5 12.5細持有人該如何部署

買翻double大

冇我果兩個中位數

阿狗角呢

煙狗好擔心契仔

車-6c

仆街 角呢？

父愛

阿入未

阿狗-5c！！！！！

阿5c

車果邊傷 阿果邊妹緊

阿華-6c
法車-2c
4隊快刷爆角呀plz!!!!!!!!

8隻角，點叫呀大佬

屌咩 車 半場9c 下半唔秒刷

我正式宣布星哥輸左痴q左線

阿快3連c

我想要c啊

咪叫左你買細

阿 法

阿記唔落底. 當正自己巴菜
角細又收錢

好

車9.5b goal

炸

炸角

車NG 要了 等埋世三

屌 法撚無補 應該會出事

想自殺

阿ng得唔得

唉 睇黎角細又cashed

C呢

我入左8.5b 支持你 咪咁啦ok?

阿狗角呀 角呢

70分鐘前比多3c

角大已死

屌你老母兩邊都冰角

啊記10.5sgel

法撚 簡簡單單入一粒定驚

法撚下盤好震

我覺得車會細

角呢屌

刷爆佢啦屌你老母

啊記 轟入波未

個13.5開到太易入手

jump得

阿記 車 飛入多球

咩都無 唔好踢啦

冇角不如唔好踢波啦

我唔星星燈到半9全9啊！

10

Yy條角球過關開到 抽5派1

我唔信！

阿記班波真係傻撚屌黎 點解我會買左

轟9.5b

10啦嘛？
有10就有11 快啦屌你

阿記10.5s gel

入未阿

呢兩隊你又買細

掂到咩

9買
唉唔刷

補本注嚟
我有買大

車阿d角慢撚到。。

車法是但一邊整多粒

停夠未場波 睇到好慶

買角大不如買聽日前鋒

阿肯刷未

聽日先買啦

阿嗰場角球10c就派了
唔好留名 屌
留親名都唔中

直頭無人lm

屌 刷角 車cup未

阿狗有冇機會開-1

阿記 車 快轟多球

世三出了

轟準備

華倫落後緊都唔博下角球屌你老母 1球作客邊撚到夠呀

阿狗啲角叫都冇得叫

11c

阿記華西-6c
2隊快刷爆角plz!!!!!!

阿記想點

屌啊記無角

車仔比多4c我啊！

屌 阿狗 完全冇c

有11就有12 刷未

星星不如買十蚊細

冇再妹喇 快刷喇

買左兩隊英撚ng快上

英撚雙雄快手

法撚補唔補好 雖然而家補都無用架啦

屌拿卡 5碼唔入

中硬

telegram???

屌你老未

阿狗

我地又同路啦YY

屌你 拿卡錫迪

阿仙奴比多五球角球我可以嗎

快上阿車

阿狗比角啦屌

12c

有冇人telegram出事

阿記華西-6c
2隊快刷爆角plz!!!!!!

6隻角點叫呀大佬

阿狗8.5屌你老母

on9阿狗屌你老母閪

阿7.5s入唔入好

屌你妓 快手啦

手持8.5 完全絕望

阿狗 車狗快手

2選1買撚錯
搞到跳船無錢執

車67分鐘重讓緊平半

屌你老母阿記快啦

分幾角比啊記啦

66分鍾5角 角細又收錢

我屌你拿卡 3碼又唔入

好撚驚呀 咪撚入呀 車狗

車狗冇入球

又角細點賭

終於6666

2下黃金機會屌你老母

車 記 入啦屌

半場個陣3 3.5大重飛到

我轟快啲入佢啦

拿卡我屌你老母

Yy我好想跳船

阿快11c

快撚d上

67分鍾6角 角細又收錢

阿記華西-5c
2隊快刷爆角plz!!!!!!

5隻角點叫呀大佬

點解一個角球都咁攰

3連c

又開角細

爆11c

點跳呀依家 冇一關達陣

阿記9.5s 角細gel了

有12就有13快刷

68分鍾7C 角細又收錢

7c!

阿記華西-4c
2隊快刷爆角plz!!!!!!

4隻角點叫呀大佬

77777

車路士 下一球

上呀-3c

-3

我諗到
14.5s x 9.5s

啊記-4角

屌 真係唔入 英撚

車反cup未屌

唔好呀

洗衫會救世

快刷啊

Yy條飛開到我聽日剪卡

車70分鐘重讓緊平半

屌 跳左船又刷

車快入

華西一定會追和

咁夾法？

當全世界以為車狗下球

就冇入球

好似好on9?

13

係人都知你反手

住烏生性少少 瞄準少少啦

收到風阿記 3:1 11角完埸

？

利申好小玩角

阿記華西-4c
2隊快刷爆角plz!!!!!!

20分鐘4隻角點叫呀大佬

封盤就13咩 咪撚亂報啦

妓似會入多球

仆街2場波 好似半場完左咁

足球過關 2x3
星期四 1
阿仙奴(主) 對 華倫西亞(客)
角球大細
細[9.5]@1.60
星期四 2
法蘭克福(主) 對 車路士(客)
角球大細
細[14.5]@1.71

..

支持星蛇！

岀現了

車cup未

求下你真燈

角呢屌
Yy條飛開到我食屎

華西心諗：拎住作客入球，番到主場妓就知死

差少少

角呀屌你妓

快啲入車仔

又即c

13c

我屌 轟入未啊

IN星蛇WE7!

阿記華西-3c
2隊快刷爆角plz!!!!!!

18分鐘3隻角點叫呀大佬

8888

車分d比妓

一出飛 星之力又到

仆街星之力

跳船又刷

角呢屌
Yy條飛開到我食屎加自殺加剪卡

星求放過

星爺受小弟一拜

神

買唔切

兄弟革命尚未成功

車cup到未

每隊差1C 轉個頭就有啦. 咁都呃屎食

車阿 贏盤 派多個

我哋繼續

星蛇

屌 車路士入未呀

阿奴9.5s 又收錢了

-2C

夏世三快手

74分鍾8角 角細又收錢

你角球叫糊

LM

我想要

大佬

13.5s 車

華西快

足球過關 2x1
星期四 1
阿仙奴(主) 對 華倫西亞(客)
角球大細
細[10.5]@1.45
星期四 2
法蘭克福(主) 對 車路士(客)
角球大細
細[15.5]@1.55

me

快入 車

有13就有14 快刷

支持星蛇!

求下你啦我轟

轟無時間啦

即買 okay

14

燒被換出

豬 補得 夾c s

Yy條角飛開到 抽5派1

YY又叫糊

又有 點夠你玩呀

差阿1c 補飛先

差1C 都補

有14就有15 快刷

阿記華西-3c
2隊快刷爆角plz!!!!!!

14分鐘3隻角點叫呀大佬

車14C

好 但我睇阿開到9.5b喎

快撚d啦妓

你大注9.5b..

奧燒被換出易到

補9.5開個9fatfat

車14C完. 買角大快補飛

77分鍾8角 角細又收錢

係咪咁堅

我大注9.5S

夏神入未

阿9C

唔信 你買細我就信

補5000

未補到就cashed yeah

YY cashed 我了

搞撚店
屌你老母 爽啊

Yy可唔可以派你？

阿狗開到9.5b我立刻仆街死呀！

-2-2-2-2-2角呀！！！！！

我了

車-1c
阿-1c

星蛇厲害了

車 阿贏盤 聽日找數 快撚d

支持呀

星星..

阿記華西-2c
2隊快刷爆角plz!!!!!!

12分鐘2隻角點叫呀大佬

星星-1c 幫你叫

跳船先黎刷唉

兩隊英都唔識入

IN星之力WE 7！

車cup啦屌

啊記-2

星星明顯10蚊反手緊

屌你車入未

Gchi刷呀

3 接納 6976 角球大細過關 2x3 足球過關 2x3
星期四 1
阿仙奴(主) 對 華倫西亞(客)
角球大細
細[9.5]@1.60
星期四 2
法蘭克福(主) 對 車路士(客)
角球大細
細[14.5]@1.71

$ 1,500.00 $ 4,500.00
4 接納 6979 角球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期四 1
阿仙奴(主) 對 華倫西亞(客)
角球大細
細[10.5]@1.45
星期四 2
法蘭克福(主) 對 車路士(客)
角球大細
細[15.5]@1.55

$ 1,390.00

比我派你ok?

-2c 啊

華西入一球啦

唉屌

唉 車路士空難啦 咁都cup唔到

車禁屌唔入

買左好大？

星星求你買多2張細

車/阿入一粒得唔得

cup唔到嘅話gchi

少少啦

你又話角大嘅

派都派我啦. 我真金白銀拎出黎幫大家贏錢

。。

咁我派你

馬會錢齊齊拎番失去既野

食屎狗阿停咁耐角搞到跳船

感覺阿記會和

法撚入未

屌你垃圾車

車 cup 聽日入1000比你

兩邊都-1c快啦

阿記華西-2c
2隊快刷爆角plz!!!!!!

10分鐘2隻角點叫呀大佬

81分鍾9角 角細又收錢

冇可能啦

車垃圾到 點解我會買

一定會

半2全2
半3全3

屌你老母阿車，兩隊垃圾

我以為你燈緊咋喎
結果你真係燈

肯定買左 好撚多角大 起碼5位

好少買角大收錢仲要高水過關 好撚感動 多謝yy大佬

兩隊下半場入球=0

角球大細過關 2x3 足球過關 2x3
星期四 1
阿仙奴(主) 對 華倫西亞(客)
角球大細
大[9.5]@2.02
大[10.5]@2.65
星期四 2
法蘭克福(主) 對 車路士(客)
角球大細
大[9.5]@1.92
大[10.5]@2.50

$ 500.00

500 ONLY

屌半細真係食屎

車入啦屌

兩隊下半場都唔撚識入波？

屌咩高水？ 你幾水入

爆尻我就識 屌你老母

車路士射緊咩

有冇咁多角呀車仔.. 輸死人咩

差1c都開唔到

15 boom!

阿記華西-2c
2隊快刷爆角plz!!!!!!

7分鐘2隻角點叫呀大佬

買5位然後買1千有誠意燈自己

賽前咁細 走地補飛咁大？

15c

我同yy買一樣 廢事出水好似炒人水咁

比多球啦車 輸死人咩

星星反黎反去會唔會精神分裂

阿記角大收錢

兩邊足水

屌你老母車阿 入波啦你老母臭閪

車85分鐘即盤重係讓平半

因為睇即場見到:

阿記唔落底. 當正自己巴菜
角細又收錢

屌 抄乜水
呢d 好on9

-1快撚d

阿狗-1c

me 1.77 1.66

阿車快撚啲，兩隊一齊入，立即唔反

-2-2-2-2

車仔個邊俾2隻角俾阿記華西啦

不了 阿仙奴角細gel了

岩呀

車狗屌你老母半2全2。。

我係中二豬懶獨特

阿狗車狗全隊空難死

車狗我屌你垃圾到

-1C

車狗 反杯未屌

車仔再刷角馬上輸波

半場入無計

阿？

車仔中柱

比多c嚟啦屌

YES

唉-2 好痛苦

快撚d

車唔撚喺無波入啊

阿記華西-2c
2隊快刷爆角plz!!

5分鐘2隻角點叫呀大佬

阿狗快啲啦差一隻c牙

屌你老母 車仔反cup 加碼派多個
屌！
total 派5000

華西想追就刷角

阿狗車狗快入多球

車比多角

ME 幫你叫

好彩唔係玩角
唔係嘅兩場都俾星星玩撚死

一齊屌尻車阿兩隊垃圾

阿-2c啊！

車仔唔進攻 當自己巴菜
法撚又收錢

法撚下一隊

屌你老母cup未呀仆街 3條飛都有車仔

真派? LM

我睇7.5-9.5b 比啲信心

YY 啲過關勁到

幫叫

阿狗一係9C 一係11C
咪撚10C完

車阿快撚手

Ok

要反cup了

屌你就嚟派成皮野出去

2角好難咩

佩服不留名

等日假屌角算

法蘭車比多角

阿比多2c

屌你老母入波啦

11啦咁

買撚左10萬飛出去

佢賽前角大喎

阿記華西-2c
2隊快刷爆角plz!!

3分鐘2隻角點叫呀大佬

YES. 點輸都執返條屍
今朝3X1又中
大注盤又中
起碼執左十雞

11c 大家開心

車仔入波得唔得

入未 屌

車阿一齊入啦屌你老母臭閪

車入未

起碼有條屍先 我都車串阿

屌你廿個都嚟

車狗屌 想4了

唉差1c都冇 阿狗

10c應該得 仲想去兩隊

88分鍾9C 角細又收錢

佢幾多本起家

快d

YES. FAT撚到

放棄 叫咗成場 垃圾阿記 2c都俾唔到

賽前都冇入嚟 撚知佢反手燈咩

唔要應該！

車比多角啦

阿狗-2c針

仲有個波蛋仲有錢贏

屌 車仔 比力喇 半2全2閪撚到

2c啊
2連c啊

今個月佢起碼執50個

阿記點會買角大 角大驗腦啦

屌車半2全2

連c啦屌

阿狗呢D西隊.
一買角大就唔識刷

最後5分鐘屌

車 絕殺佢啦

輕鬆

阿記華西-2c
刷呀plz!!

屌 有輸

唔係10個都開唔到掛

係.. 仲要今日先3號已經執左50個

唉

平均一個星期50個

阿補幾多

車仔絕殺未

廢車唔入比人入啦

有無20？

Pk 啲錢比佢贏撚晒

屌 下半場乜都冇

絕殺pls

契仔出撚埋啲咁既波真係斷腳算啦

31

阿比多球

2c啫 唔係好高要求

車cup 派多個 1000屌

車快入pls

角呀刷你老母

阿狗終於入

車識入未

唔要入波呀 要角呀

咁賭錢都有平民級同vip
睇賭場就知

美羊

3:1！goal

goal!!!

車快入！！！！

車都入好無

點解唔係車

無角入你老母咩

法撚絕殺

屌3倍 no goal

屌車

阿記入波同角細..
揀撚左即場尻買角細又輸

阿開到11c 派100

阿補幾

Yy尋日買咩中50個？

車入埋得唔得

車有無絕殺角

一定有買-1同波蛋
起碼又執廿個

買親車都輸錢 其實都幾撚邪 無次贏

好撚煩呀你

仆街 啊記要角比入球 車要入球就爆角

又世界級中位數 唉

有

賽前話買50k 真有買

阿記救角變入波

差一個角

法撚

屌你

留名

波膽買左41 51

朝早買左阿半一盤 同埋車平手盤 終於贏

講左阿妓有機會降盤賠少啲 班盤神開波前係度jer我

車仔入啦屌你

每次捱夜都生氣 買咗5次無入球比人絕殺

屌

勁撚到

痴撚線

法撚比多角聽日食法蘭腸

屌你車狗 爆炸死

唉屌你老母又差一個

屌你老母車狗全隊食屎啦

又斷一關 2c都無

車絕殺啦

2X1 都買20K
單頭買得50K算少

10c未呀唉

法

買左幾注

禁屌到咁撚樣都唔撚入

派me ok?針好多

求車絕殺 戒j一個月

應該係最多倍？

完場未屌你老母車

賽前唔敢出飛

屌垃圾車

求派

呢到個個都針 得yy贏

快完啦 車 屌

角球大細過關 2x3 足球過關 2x3
星期四 1
阿仙奴(主) 對 華倫西亞(客)
角球大細
細[9.5]@1.60
星期四 2
法蘭克福(主) 對 車路士(客)
角球大細
細[14.5]@1.71

$ 1,500.00

15C. 我屌你老母臭西. 諗住補返賽前果注, . 點知呢注又輸

車入啦pls

-1c

馬會又世界級中位數 屌你老母

屌你羊仲要刷角

角球上身

屌你老母車路士

廢車

屌你老母 我條兩串一2.5大啊

10啦屌你華西

軌ft 半2全2 15c

屌.. 10C. 1蚊都收唔返

10c

屌10C

2.5/3s 輕鬆到

爆埋

9.5B達陣了

10c 定啦 都話7.5-9.5b

屌你羊咁爆我角

開心鬆一口氣

星之力

啊記又差一角..

我屌你老母最後一秒都角

-1 快

死廢車 天滅英超廢隊車路士 plz

法撚私家雞 我屌

奇蹟10c

豬蛇

屌你老母車路士 全隊死啦

屌半2全2

有無法車2.5s手足

8.5 9.5cashed

屌.!!!!!!!!!!
賽前贏錢.
即場尻買輸返轉頭

爽！都話定d黎
2x1 角大收錢

阿隻角無開到？

垃圾車

幫手足叫埋11c

妓31 10c
屌少你一場

奇蹟10C呀

屌你咩羊得番5秒爆角

求下你比多角 邊隊刷一世球迷

仆街角差一隻 波差一粒

跳左船 無玩過

開多粒c比手足開心下屠馬會啦

臨尾MK恩咁都唔搏角 屌佢!!

屌你老母9.5B叫撚到心臟病

力王.jpg

今晚肥肥了

完了

屌. 輸死人咩

隻角無開？9c ?

全場都出埋啲垃圾波 連控球在腳都唔掂
咁又輸5K

On9咁都爆

屌聽日找你條數先
聽日影單比你

唔撚係下話...

我晏就講左直插和
即場入左2.5/3s 1.97
本身諗住下半先追和 震撚左我成粒鐘

車路士，屌你老母禁屌成場唔撚識入？

感謝星星sir一定幫嗌！

垃圾 阿記11c都無 最尾1秒10c有撚用

你老母車路士

華西正西隊 踢十左十幾分鐘就散

天滅車路士了

你嘅犧牲係有價值嘅

直播無開到 睇馬會了

10定9

阿記最後隻角有無開？

10c 開左

屌 睇馬會姐係收得皮

臭閪車路士屌你老眾，空難死啦，小心啲返英國呀屌你老母

最好就9c啦 條氣順d

真

咩呀，開左之後mk 推出界喎

馬會:睇下邊邊多人贏就唔開

Sorry 自膠 10c

開左啦on9 咪理佢

我都好感動

馬會計左10C啦

又要學之前條撚樣告馬會

車咁都唔肯刷多1c

Love you

Yy有無早飛 你旺 跟你了

咁多位入都唔入7.5掃到13.5都肥

屌 半一全格...

馬會：誰大誰惡誰正確

要多謝佢 一貼就夠9.5B

Dllm

開左啦 盲既就咪賭波啦

好心一早輸兩球我訓覺啦
又要比希望人追到咁
最賤種就係呢啲波

買左半一阿 同平手轟 大難不死

好味

小星星係咁反手祝你早啲死

尾4關 上盤
唔單頭了
聽日晏就1點有波 早訓 要起身賭 gn

等等出一句

營辦者的決定或裁決是最終的決定。

安心聽日睇endgame

比個巴打咁樣講一講心都離一離

無賭過

好在最尾10c 唔係嘅連2k都執唔到

平時買阿狗兩隻垃圾明明廢到仆街

同路再串多場山度士 希望佢生生性性

屌你老母啦小星星

臭閪車路士死全家呀

咁辛苦做咪 奧燒被換出cashed

不得好死車路士屌你老母